# KOREAN message file for YaST2 (@memory@).
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2000, 2001 SuSE GmbH.
# Hwang, Sang-Jin <violiet@suse.de>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: audit-laf.ko\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-30 18:26+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-12 01:38+0900\n"
"Last-Translator: Yunseok Choi <xein@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <xein@naver.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#. Command line help text for the audit-laf module
#. Initialization dialog caption
#. Initialization dialog caption
#: src/clients/audit-laf.rb:55 src/include/audit-laf/wizards.rb:180
#: src/include/audit-laf/wizards.rb:228
msgid "Configuration of Linux Audit Framework (LAF)"
msgstr "리눅스 감사 프레임워크 구성(LAF)"

#  translators: command line help text for show action
#. translators: command line help text for show action
#: src/clients/audit-laf.rb:68
msgid "Show information about audit settings"
msgstr "Audit 설정에 대한 정보 표시"

#  command line help text for print action
#. translators: command line help text for set action
#: src/clients/audit-laf.rb:81
msgid "Set the specified option"
msgstr "지정한 옵션을 설정"

#  progress stage, text in dialog (short) (infinitive)
#. translators: command line help text for 'show logfile'
#: src/clients/audit-laf.rb:89
msgid "Show log file settings"
msgstr "로그 파일 설정 표시"

#  progress stage, text in dialog (short) (infinitive)
#. translators: command line help text for 'show diskspace'
#: src/clients/audit-laf.rb:95
msgid "Show disk space settings"
msgstr "디스크 공간 설정 표시"

#  progress stage, text in dialog (short) (infinitive)
#. translators: command line help text for 'show dispatcher'
#: src/clients/audit-laf.rb:101
msgid "Show dispatcher settings"
msgstr "Dispatcher 설정 표시"

#  command line help text for an option
#. translators: command line help text for log_file option
#: src/clients/audit-laf.rb:107
msgid "Name of the log file (full path name)"
msgstr "로그 파일의 이름(전체 경로 이름)"

#. translators: command line help text for log_format option
#: src/clients/audit-laf.rb:114
msgid "Log format"
msgstr "로그 형식"

#. translators: command line help text for flush option
#: src/clients/audit-laf.rb:122
msgid "How to write data to disk"
msgstr "디스크에 데이터를 기록할 방법"

#. translators: command line help text for frequency option
#: src/clients/audit-laf.rb:130
msgid "How many records to write before a flush to disk is issued"
msgstr "디스크 캐시 프로그램의 쓰기를 얼만큼 하는지하는 것의 간격"

#. translators: command line help text for max_log_file option
#: src/clients/audit-laf.rb:137
msgid "Maximal size (in MByte) of the log file"
msgstr "로그 파일의 최대 크기(MByte)"

#. translators: command line help text for max_log_file_action option
#: src/clients/audit-laf.rb:144
msgid "Action if max_log_file is reached"
msgstr "max_log_file의 끝에 달했을 때의 동작"

#. translators: command line help text for num_logs option
#: src/clients/audit-laf.rb:152
msgid "Number of log files to keep"
msgstr "저장해둘 로그파일의 수"

#. translators: command line help text for name_format option
#: src/clients/audit-laf.rb:159
msgid "Computer name format"
msgstr "컴퓨터 이름 형식"

#. translators: command line help text for name_format option
#: src/clients/audit-laf.rb:167
msgid "Computer name (used if format is set to USER)"
msgstr "컴퓨터 이름(형식을 USER로 설정한 경우)"

#. translators: command line help text for space_left option
#: src/clients/audit-laf.rb:174
msgid "Space left on log partition (in MByte) when system starts to run low"
msgstr "시스템이 시작할 때 용량이 작은 로그 파티션의 최소 여유 용량(MByte)"

#. translators: command line help text for space_left_action option
#: src/clients/audit-laf.rb:181
msgid "Action if space_left is reached"
msgstr "space_left의 끝에 달했을 때의 동작"

#. translators: command line help text for space_left_script option
#: src/clients/audit-laf.rb:196
msgid "Script to execute (full path name) if space_left is reached"
msgstr "space_left의 끝에 달했을 때 실행되는 스크립트(전체 경로 이름)"

#. translators: command line help text for admin_space_left
#: src/clients/audit-laf.rb:203
msgid "Space left on log partition (in MByte) when system is running low"
msgstr "시스템이 실행 중일때 용량이 작은 로그 파티션의 최소 여유 용량(MByte)"

#. command line help text for admin_space_left_action option
#: src/clients/audit-laf.rb:210
msgid "Action if admin_space_left is reached"
msgstr "admin_space_left의 끝에 달했을 때의 동작"

#. translators: command line help text for admin_space_left_script option
#: src/clients/audit-laf.rb:225
msgid "Script to execute (full path name) if admin_space_left is reached"
msgstr "admin_space_left의 끝에 달했을 때 실행되는 스크립트(전체 경로 이름)"

#. command line help text for action_mail_acct option
#: src/clients/audit-laf.rb:232
msgid "Mail sent to this account (if space_left_action set to EMAIL)"
msgstr "메일 보내기 계정(space_left_action 를 EMAIL)로 설정한 경우)"

#. command line help text for disk_full_action option
#: src/clients/audit-laf.rb:239
msgid "Action to perform if disk is full"
msgstr "디스크가 가득 찼을때 동작"

#. translators: command line help text for admin_space_left_script option
#: src/clients/audit-laf.rb:247
msgid "Script to execute (full path name) if disk is full"
msgstr "디스크가 가득 찼을때 실행되는 스크립트(전체 경로)"

#. command line help text for disk_error_action option
#: src/clients/audit-laf.rb:254
msgid "Action to perform on disk error"
msgstr "디스크 오류 발생시 동작"

#. translators: command line help text for script on disk error option
#: src/clients/audit-laf.rb:262
msgid "Script to execute (full path name) on disk error"
msgstr "디스크 오류발생 할 때 실행되는 스크립트(전체 경로)"

#. command line help text for communication control option
#: src/clients/audit-laf.rb:269
msgid "How to communicate between dispatcher and the audit daemon"
msgstr "dispatcher 와 audit 데몬간의 통신 방법"

#  command line help text for an option
#. command line help text for dispatcher option
#: src/clients/audit-laf.rb:277
msgid "Dispatcher program (full path name)"
msgstr "Dispatcher 프로그램 (전체 경로 이름)"

#. Rich text title for AuditLaf in proposals
#: src/clients/audit-laf_proposal.rb:82
msgid "AuditLaf"
msgstr "AuditLaf"

#. Menu title for AuditLaf in proposals
#: src/clients/audit-laf_proposal.rb:86
msgid "&AuditLaf"
msgstr "AuditLaf(&A)"

#  popup header
#. Handle actions of log file dialog (button 'Select file')
#: src/include/audit-laf/complex.rb:126
msgid "Select the log file"
msgstr "로그 파일 선택"

#. Store all values in SETTINGS
#: src/include/audit-laf/complex.rb:178
msgid ""
"The 'User Defined Name' is NOT set although\n"
"the 'Computer Name Format' is set to 'USER'.\n"
"Setting the format to 'NONE' (default)."
msgstr ""
"'사용자 정의 이름' 이 지정되어 있지 않아도\n"
"'컴퓨터 이름 형식' 을 'USER' 에 지정합니다.\n"
"양식을 'NONE' (기본) 으로 지정합니다."

#  Unix device /dev/(lp|usb/lp|ttyS)*
#. Handle actions of dispatcher dialog (button 'Select file')
#: src/include/audit-laf/complex.rb:223
msgid "Select the dispatcher program"
msgstr "Dispatcher 프로그램 선택"

#  message popup, %1 is a label of some widget
#. Second part of an error message: the value won't be changed because of previous error
#: src/include/audit-laf/complex.rb:338
msgid "Value of '%1' remains unchanged."
msgstr "'%1' 의 값은 변경되지 않았습니다."

#  Error message.
#  %1 is a name of an init script in /etc/init.d,
#  eg. nfsserver
#: src/include/audit-laf/complex.rb:342
msgid "%1 doesn't exist.\n"
msgstr "%1 이 없습니다.\n"

#: src/include/audit-laf/complex.rb:348
msgid "%1 is not a regular file.\n"
msgstr "%1 은 정규 파일이 아닙니다.\n"

#: src/include/audit-laf/complex.rb:355
msgid "%1 not owned by root.\n"
msgstr "%1 은 루트가 소유하지 않았습니다.\n"

#. check permissions
#: src/include/audit-laf/complex.rb:371
msgid "File permissions of %1 NOT set to -rwxr-x---.\n"
msgstr "%1의 파일 권한이 -rwxr-x---로 설정되지 않았습니다.\n"

#. Warning - the audit configuration is locked, reset impossible
#: src/include/audit-laf/complex.rb:461
msgid ""
"The rules are already locked, a reset is impossible.\n"
"\n"
"If you want to unlock, set the enabled flag accordingly and\n"
"finish the configuration. Afterwards a reboot is required."
msgstr ""
"규칙이 이미 잠겨 있습니다. 초기화가 불가능합니다.\n"
"\n"
"잠금 해제 하려면 적절하게 플래그를 활성화하고\n"
"구성을 마쳐주세요. 이후엔 시스템을 다시 시작 해야합니다."

#  result message, %1 is card name
#. Report success
#: src/include/audit-laf/complex.rb:488
msgid "Rules successfully restored"
msgstr "규칙이 성공적으로 복원됨"

#. Report error - error during reset
#: src/include/audit-laf/complex.rb:492
msgid "Cannot reset rules. Check /etc/audit/audit.rules."
msgstr "규칙을 재설정할 수 없습니다. /etc/audit/audit.rules를 확인하십시오."

#. Handle actions of rules dialog
#: src/include/audit-laf/complex.rb:560
msgid ""
"The rules are already locked.\n"
"\n"
"A test is impossible because sending new rules\n"
"will cause an error.\n"
msgstr ""
"규칙이 이미 잠겼습니다.\n"
"\n"
"새 규칙을 보내면 오류가 발생하므로\n"
"테스트할 수 없습니다.\n"

#: src/include/audit-laf/complex.rb:573
msgid ""
"Lock is set in audit.rules (-e 2).\n"
"\n"
"It makes no sense to continue, because the rules will\n"
"be locked until next boot.\n"
msgstr ""
"audit.rules에서 잠금이 설정되었습니다(-e 2).\n"
"\n"
"다음 부팅까지 규칙이 잠기므로 \n"
"계속해도 의미가 없습니다.\n"

#  Progress result
#  result of internet test
#: src/include/audit-laf/complex.rb:606
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: src/include/audit-laf/complex.rb:609
msgid "Cannot create tmp file for rules."
msgstr "규칙에 대한 tmp 파일을 생성할 수 없습니다."

#  message box
#: src/include/audit-laf/complex.rb:616
msgid "Select an example"
msgstr "예제 선택"

#. Called if 'Abort' button is pressed in main dialog.
#. If the rules are changed by a syntax check the changes will be reseted.
#: src/include/audit-laf/complex.rb:666
msgid "Lock set"
msgstr "잠금 지정"

#: src/include/audit-laf/complex.rb:667
msgid ""
"The audit configuration is locked (option -e 2).\n"
"This means the rules are locked until next boot!\n"
"If you really want this, make sure '-e 2' is the last entry\n"
"in the rules file. If not, either enable or disable auditing.\n"
"To check or change the rules, go back to the rules editor.\n"
msgstr ""
"감사 구성이 잠겼습니다(옵션 -e 2).\n"
"다음 부팅까지 규칙이 잠깁니다.\n"
"원하는 작업이 맞을 경우 규칙 파일에서 '-e 2'가 마지막 항목인지\n"
"확인하십시오. 아닐 경우 감사를 활성화하거나 비활성화하십시오.\n"
"규칙을 확인하거나 변경하려면 규칙 편집기로 돌아가십시오.\n"

#  Translators: dialog caption
#. Frame label
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:69
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#  menu button label
#. InputField label
#. Header of tab in tab widget
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:74 src/include/audit-laf/wizards.rb:117
msgid "&Log File"
msgstr "로그 파일(&L)"

#. PushButton label
#. PushButton label
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:79 src/include/audit-laf/dialogs.rb:222
msgid "Select Fi&le"
msgstr "파일 선택(&L)"

#  button text
#. ComboBox label - select format of logging
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:90
msgid "&Format"
msgstr "형식(&F)"

#. ComboBox label - select how to flush data on disk
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:103
msgid "Fl&ush"
msgstr "Flush(&U)"

#. InputField label - enter how many records to write before flush data to disk
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:119
msgid "Fre&quency (Number of Records)"
msgstr "주파수(&Q)(기록 순번)"

#. Frame label - data regarding size of log file and action to perform
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:132
msgid "Size and Action"
msgstr "크기 및 동작"

#  IntField - max. log size
#. InputField label
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:137
msgid "Ma&x File Size (MB)"
msgstr "파일 최대 크기(MB)(&X)"

#  IntField - max. log size
#. ComboBox label
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:145
msgid "M&aximum File Size Action"
msgstr "최대 파일 크기 동작(&A)"

#. InputField label
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:162
msgid "&Number of Log Files"
msgstr "로그 파일 수(&N)"

#. Frame label - data regarding how to write computer names to the log file
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:173
msgid "Computer Names"
msgstr "컴퓨터 이름"

#. ComboBox label
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:181
msgid "&Computer Name Format"
msgstr "컴퓨터 이름 형식(&C)"

#  For translators: The name of the card is set to "User defined"...
#. InputField label
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:192
msgid "User Defined Name"
msgstr "사용자 정의 이름"

#. Frame label - settings of the dispatcher program
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:208
msgid "Dispatcher Settings"
msgstr "Dispatcher 설정"

#. InputField label
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:216
msgid "Dispatcher Program"
msgstr "Dispatcher 프로그램"

#. ComboBox label - communication between the audit daemon and the dispatcher program
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:230
msgid "C&ommunication"
msgstr "커뮤니케이션(&O)"

#. Frame label - keep it short!
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:252
msgid "Value and Action for Space Is Starting to Run Low"
msgstr "공간에 대한 값 및 작업이 부족해지기 시작합니다."

#. InputField label - space on disk is starting to run low if the entered value is reached
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:257
msgid "&Space Left on Disk (MB)"
msgstr "디스크 남은 공간(&S) (MB)"

#. ComboBox label - select an action which is performed if space on disk is low
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:266
msgid "&Action"
msgstr "동작(&A)"

#. InputField label - enter the path to a script (which will be executed)
#. InputField label - enter the path to a script (which will be executed)
#. InputField label - enter the path to a script (which will be executed)
#. InputField label - enter the path to a script (which will be executed)
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:274 src/include/audit-laf/dialogs.rb:305
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:332 src/include/audit-laf/dialogs.rb:350
msgid "Path to Script"
msgstr "스크립트 경로"

#. Frame label - keep it short!
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:281
msgid "Value and Action for Space Is Running Low"
msgstr "공간에 대한 값 및 작업이 부족합니다."

#. InputField label - space on disk is running low if the entered value is reached
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:286
msgid "&Admin Space Left (MB) "
msgstr "관리자 남은 공간 (MB)"

#. ComboBox label - select an action which is performed if space on disk is running low
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:295
msgid "Ac&tion"
msgstr "동작(&T)"

#  User name for user: "games"
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:311
msgid "Action Mail Account"
msgstr "메일 계정 동작"

#. Frame label - keep it short!
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:315
msgid "Action on Error or Disk Full"
msgstr "오류 또는 디스크가 꽉찼을때 동작"

# src/clients/lan_auto.ycp:58
#. ComboBox label - select an action which is performed if disk is full
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:324
msgid "Disk &Full Action"
msgstr "디스크 꽉참 동작(&F)"

# src/clients/lan_auto.ycp:58
#. ComboBox label - select an action which is performed on error
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:342
msgid "Disk &Error Action"
msgstr "디스크 오류 동작(&E)"

#. label of a combo box with the possibilitiy to enable/disable auditing or lock the rules
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:374
msgid "&Set Enabled Flag"
msgstr "플래그 활성화 지정(&S)"

#. combo box item
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:377 src/modules/AuditLaf.rb:233
msgid "Auditing enabled"
msgstr "Auditing 활성화"

#  translators: service status radio button label
#  translators: server module status
#. combo box item
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:379 src/modules/AuditLaf.rb:235
msgid "Auditing disabled"
msgstr "Auditing 비활성화"

#. combo box item
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:381
msgid "Rules are locked (until next boot)"
msgstr "규칙이 잠김 (다음 부팅때까지)"

#. Label - describes what can be done in the editor
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:393
msgid "Edit the rules for the audit subsystem here:"
msgstr "감사 서브시스템의 규칙을 이곳에서 편집:"

#. label of a push button (please keep it short)
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:401
msgid "&Check Syntax"
msgstr "구문 확인(&C)"

#. label of push button  (please keep it short)
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:404
msgid "&Restore 'audit.rules'"
msgstr "'audit.rules' 복원(&R)"

#. label of push button  (please keep it short)
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:407
msgid "R&estore and Reset"
msgstr "복원 및 재설정(&E)"

#  the label of the Load button
#. label of a push button
#: src/include/audit-laf/dialogs.rb:410
msgid "&Load "
msgstr "불러오기(&L)"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/audit-laf/helps.rb:35
msgid ""
"<p><b><big>Initializing Configuration of Linux Audit Framework</big></"
"b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>Linux Audit Framework 구성 초기화</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#  Read dialog help 2/2
#. Read dialog help 2/2
#: src/include/audit-laf/helps.rb:39
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>초기화 취소:</big></b><br>\n"
"지금 <b>취소</b>를 누름으로써 설정 유틸리티를 안전하게 취소할 수 있습니다.</"
"p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/audit-laf/helps.rb:43
msgid ""
"<p><b><big>Saving auditd Configuration and Rules</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>auditd 구성 및 규칙 저장</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#  Write dialog help 2/2
#. Write dialog help 2/2
#: src/include/audit-laf/helps.rb:47
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog informs whether it is safe to do so.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>저장 중단:</big></b><br>\n"
"<b>중단</b>을 눌러 저장을 중단하십시오.\n"
"이 작업이 안전한지 여부를 알려 주는 추가 대화 상자가 나타납니다.\n"
"</p>\n"

#. logfile_settings dialog help 1/8
#: src/include/audit-laf/helps.rb:54
msgid ""
"<p><b><big>Auditd Log File Configuration</big></b><br>\n"
"The audit daemon is the component of the Linux Auditing System which is "
"responsible for writing all relevant audit events to the log file <i>/var/"
"log/audit/audit.log</i> (default).\n"
"Events may come from the <i>apparmor</i> kernel module, from applications "
"which use <i>libaudit</i> (e.g. PAM) or incidents caused by rules (e.g. file "
"watches).</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>Auditd 로그 파일 구성</big></b><br>\n"
"audit 데몬은 리눅스 Auditing 시스템 구성요소 중 한개로 데몬과 관련있는 모든 "
"audit 이벤트를 <i>/var/log/audit/audit.log</i>(기본)에 저장합니다.\n"
"이벤트는 <i>apparmor</i> 커널 모듈로부터 오는것 외에 <i>libaudit</i>를 사용하"
"는 응용프로그램(PAM 등)이나 규칙에 의해 처리된 상태(파일 감시 등)를 기록합니"
"다.</p>"

#. logfile_settings dialog help 2/8
#: src/include/audit-laf/helps.rb:60
msgid ""
"<p>The <b>Rules for auditctl</b> dialog offers more information about rules "
"and the possibility to add rules.\n"
"Detailed information about the log file settings can be obtained from the "
"manual page ('man auditd.conf').</p>"
msgstr ""
"<p>규칙에 대한 기타 정보와 규칙 추가 여부에 관해서는 <b>auditctl의 규칙</b> "
"대화상자를 확인하세요.\n"
"로그 파일 설정에 대한 자세한 정보는 'man auditd.conf' 로 확인할 수 있습니다."
"</p>"

#. logfile_settings dialog help 3/8
#: src/include/audit-laf/helps.rb:64
msgid ""
"<p><b>Log File</b>: Enter the full path name to the log file\n"
"(or use <b>Select File</b>.)</p>"
msgstr ""
"<p><b>로그 파일</b>: 로그 파일의 전체 경로명을 입력하세요.\n"
"(또는 <b>파일 선택</b>을 사용하세요.)</p>"

#. logfile_settings dialog help 4/8
#: src/include/audit-laf/helps.rb:68
msgid ""
"<p><b>Format</b>: set <i>RAW</i> to log all data (store in a format exactly "
"as the kernel\n"
"sends it) or <i>NOLOG</i> to discard all audit information instead of "
"writing it on disk (does not affect\n"
"data sent to the dispatcher).</p> "
msgstr ""
"<p><b>형식</b>: <i>RAW</i>로 모든 데이터를 기록하거나(커널이 보낸 것을 그대"
"로 기록)\n"
"<i>NOLOG</i>로 모든 audit 정보를 기록안할 수도 있습니다(dispatcher에 보내는 "
"데이터는 영향을\n"
"받지않음).</p> "

#. logfile_settings dialog help 5/8
#: src/include/audit-laf/helps.rb:74
msgid ""
"<p><b>Flush</b>: describes how to write the data to disk. If set to "
"<i>INCREMENTAL</i> the\n"
"<b>Frequency</b> parameter tells how many records to write before issuing an "
"explicit flush to disk.\n"
"<i>NONE</i> means: no special effort is made to flush data, <i>DATA</i>: "
"keep data portion synced,\n"
"<i>SYNC</i>: keep data and meta-data fully synced.</p>"
msgstr ""
"<p><b>플러시</b>: 디스크에 데이터를 쓰는 방법을 설명합니다. <i>INCREMENTAL</"
"i>로 설정된 경우\n"
"<b>빈도</b> 파라미터에 따라 디스크에 명시적 플러시를 실행하기 전에 쓸 레코드 "
"수가 지정됩니다.\n"
"<i>NONE</i>: 데이터를 플러시하려는 특별한 작업이 수행되지 않습니다. <i>DATA</"
"i>: 데이터 부분을 동기화된 상태로 유지합니다,\n"
"<i>SYNC</i>: 데이터 및 메타데이터를 완전히 동기화된 상태로 유지합니다.</p>"

#. logfile_settings dialog help 6/8
#: src/include/audit-laf/helps.rb:81
msgid ""
"<p>Configure the maximum log file size (in megabytes) and the action to take "
"when this\n"
"value is reached via <b>Size and Action</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>크기 및 작업</b>을 통해 최대 로그 파일 크기(MB) 및 이 값에 도달했을 때 "
"수행할 작업을\n"
"구성합니다.</p>\n"

#. logfile_settings dialog help 7/8
#: src/include/audit-laf/helps.rb:85
msgid ""
"<p>If the action is set to <i>ROTATE</i> the <b>Number of Log Files</b> "
"specifies the number\n"
"of files to keep. Set to <i>SYSLOG</i>, the audit daemon will write a "
"warning\n"
"to /var/log/messages. With <i>SUSPEND</i> the daemon stops writing records "
"to\n"
"disk. <i>IGNORE</i> means do nothing, <i>KEEP_LOGS</i> is similar\n"
"to ROTATE, but log files are not overwritten.</p>\n"
msgstr ""
"<p>작업이 <i>ROTATE</i>로 설정된 경우 <b>로그 파일 수</b>는 유지할 파일 수"
"를\n"
"지정합니다. <i>SYSLOG</i>로 설정된 경우 감사 데몬이\n"
"/var/log/messages에 경고를 씁니다. <i>SUSPEND</i>를 사용하면 데몬이 디스크에 "
"레코드 쓰기를\n"
"중지합니다. <i>IGNORE</i>는 아무 작업도 수행하지 않음을 의미합니다. "
"<i>KEEP_LOGS</i>는\n"
"ROTATE와 유사하지만 로그 파일을 덮어쓰지 않습니다.</p>\n"

#. logfile_settings dialog help 8/8
#: src/include/audit-laf/helps.rb:93
msgid ""
"<p><b>Computer Name Format</b> describes how to write the computer name to "
"the\n"
"log file.  If <i>USER</i> is set, the <b>User Defined Name</b> is\n"
"used. <i>NONE</i> means no computer name is inserted. <i>HOSTNAME</i> uses "
"the\n"
"name returned by the 'gethostname' syscall.  <i>FQD</i> uses the fully "
"qualified\n"
"domain name.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>컴퓨터 이름 형식</b>은 로그 파일에 컴퓨터 이름을 쓰는 방법을\n"
"설명합니다. <i>USER</i>가 설정된 경우 <b>사용자 정의 이름</b>이\n"
"사용됩니다. <i>NONE</i>은 컴퓨터 이름이 삽입되지 않음을 의미합니다. "
"<i>HOSTNAME</i>은\n"
"'gethostname' syscall에서 반환된 이름을 사용합니다. <i>FQD</i>는 정규화된 도"
"메인 이름을\n"
"사용합니다.</p>\n"

#. dispatcher dialog help 1/5
#: src/include/audit-laf/helps.rb:101
msgid ""
"<p><b><big>Auditd Dispatcher Configuration</big></b><br>\n"
"Detailed information about the dispatcher settings can be obtained from the "
"manual page\n"
"('man auditd.conf').</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>Auditd Dispatcher 설정</big></b><br>\n"
"dispatcher 설정에 관한 자세한 정보는 'man auditd.conf' 에서 확인할 수 있습니"
"다.\n"
"</p>"

#. dispatcher dialog help 2/5
#: src/include/audit-laf/helps.rb:107
msgid ""
"<p><b>Dispatcher</b>: The dispatcher program is started by the audit daemon "
"and\n"
"gets all audit events on stdin.</p>"
msgstr ""
"<p><b>Dispatcher</b>: Dispatcher 프로그램은 Audit 데몬으로 시작되고\n"
"모든 감사 이벤트를 표준입력으로부터 받습니다.</p>"

#. dispatcher dialog help 3/5
#: src/include/audit-laf/helps.rb:111
msgid ""
"<p><b>Communication</b>: Controls the communication between the daemon and "
"the dispatcher\n"
"program. A <i>lossy</i> communication means that events going to the "
"dispatcher are discarded\n"
"when the queue (a 128kB buffer) is full. Choose <i>lossless</i> if you want "
"a blocking/lossless\n"
"communication.</p>"
msgstr ""
"<p><b>커뮤니케이션</b>: 데몬과 dispatcher 사이의 통신을 제어합니다. "
"<i>lossy</i>\n"
"커뮤니케이션은 대기열(128kB 버퍼)이 가득 찼을 경우 dispatcher로 가는 이벤트"
"가 버려집니다.\n"
"<i>lossless</i> 를 선택하면 버리지 않고 블록됩니다.\n"
"</p>"

#. dispatcher dialog help 4/5
#: src/include/audit-laf/helps.rb:118
msgid ""
"<p>The dispatcher 'audispd' is an audit event multiplexor.\n"
"For more information see the manual pages ('man audispd' and 'man audispd."
"conf').</p>"
msgstr ""
"<p>Dispatcher 'audispd'는 audit 이벤트 multiplexor 프로그램입니다.\n"
"자세한 정보는 설명서를 참조하세요.('man audispd' 와 'man audispd.conf')</p>"

#. dispatcher dialog help 5/5
#: src/include/audit-laf/helps.rb:122
msgid ""
"<p><b>Note:</b> The dispatcher program must be owned by 'root', have '0750'\n"
" file permissions, and the full path name has to be entered.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>참고:</b> 디스패처 프로그램은 'root'에 의해 소유되고 '0750'\n"
" 파일 권한이 있어야 하며, 전체 경로 이름을 입력해야 합니다.</p>\n"

#. disk space dialog help 1/6
#: src/include/audit-laf/helps.rb:126
msgid ""
"<p><b><big>Auditd Disk Space Configuration</big></b><br>\n"
"The settings made here refer to disk space on log partition.\n"
"For detailed information, refer to the manual page ('man auditd.conf').</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>Auditd 디스크 공간 구성</big></b><br>\n"
"여기서 수행된 설정은 로그 파티션의 디스크 공간을 가리킵니다.\n"
"자세한 내용은 매뉴얼 페이지('man auditd.conf')를 참조하십시오.</p>\n"

#. disk space dialog help 2/6
#: src/include/audit-laf/helps.rb:132
msgid ""
"<p><b>Space Left</b> (in megabytes) tells the audit daemon when to perform "
"an <b>Action</b> because\n"
"the system is starting to run low on space.</p>"
msgstr ""
"<p><b>남은 용량</b>(MB 단위)과 <b>동작</b>에 최소 여유 용량을 지정하고 디스"
"크 남은 용량이 부족할 때\n"
"실행할 동작을 설정하세요.</p>"

#. disk space dialog help 3/6
#: src/include/audit-laf/helps.rb:136
msgid ""
"<p>The value for <b>Admin Space Left</b> should be lower than above. The "
"system <b>is running\n"
"low</b> on disk space if the value is reached and the specified <b>Action</"
"b> will be performed.</p>"
msgstr ""
"<p><b>관리용 여유 공간</b> 은 앞보다 작은 값이어야 합니다. 이 값에 도달하면 "
"디스크의\n"
"남은 용량이 <b>작다</b>라고 판단하고 <b>동작</b>으로 지정한 동작을 실행합니"
"다.</p>"

#. disk space dialog hep 4/6
#: src/include/audit-laf/helps.rb:140
msgid ""
"<p>If an action is set to <i>EMAIL</i>, a warning mail will be sent to the\n"
"account specified in <b>Action Mail Account</b>.<br> <i>SYSLOG</i> means "
"the\n"
"disk space warning will be written to /var/log/messages. <i>IGNORE</i> "
"means\n"
"do nothing. <i>EXEC</i> runs the script specified in <b>Path to\n"
"Script</b>. <i>SUSPEND</i> stops writing records to disk. <i>SINGLE</i>\n"
"switches the system to single user mode. <i>HALT</i> shuts down the\n"
"system.</p>\n"
msgstr ""
"<p>작업이 <i>EMAIL</i>로 설정된 경우\n"
"<b>작업 메일 계정</b>에 지정된 계정으로 경고 메일이 전송됩니다.<br> "
"<i>SYSLOG</i>는\n"
"디스크 공간 경고가 /var/log/messages에 기록됨을 의미합니다. <i>IGNORE</i>는\n"
"아무 작업도 수행하지 않음을 의미합니다. <i>EXEC</i>는 <b>스크립트 경로</b>"
"에\n"
"지정된 스크립트를 실행합니다. <i>SUSPEND</i>는 디스크에 레코드 쓰기를 중지합"
"니다. <i>SINGLE</i>은\n"
"시스템을 단일 사용자 모드로 전환합니다. <i>HALT</i>는 시스템을\n"
"종료합니다.</p>\n"

#. disk space dialog help 5/6
#: src/include/audit-laf/helps.rb:150
msgid ""
"<p>You can also specify a <b>Disk Full Action</b> (disk has become full "
"already) and\n"
"a <b>Disk Error Action</b> (performed whenever an error is detected while "
"writing to disk).\n"
"Available actions are the same as above (except for <i>EMAIL</i>).</p>"
msgstr ""
"<p><b>디스크 꽉참 동작</b>(디스크 용량이 전혀 없는 상태)과\n"
"<b>디스크 오류 동작</b>(디스크에 쓰기 시도했을 때 오류가 발생한 경우)을 지정"
"할 수\n"
"있습니다. 이용할 수 있는 동작은 앞과 같습니다(<i>EMAIL</i>는 제외).</p>"

#. disk space dialog help 5/6
#: src/include/audit-laf/helps.rb:156
msgid ""
"<p><b>Note:</b> All scripts specified for <i>EXEC</i> must be owned\n"
"by 'root', have '0750' file permissions, and the full path name has to be "
"entered.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>참고:</b> <i>EXEC</i>에 대해 지정된 모든 스크립트는\n"
"'root'에 의해 소유되고 '0750' 파일 권한이 있어야 하며, 전체 경로 이름을 입력"
"해야 합니다.</p>\n"

#. rules dialog help 1/6
#: src/include/audit-laf/helps.rb:160
msgid ""
"<p><b><big>Rules for auditctl</big></b><br>\n"
"This dialog offers the possibility to enable or to disable the syscall\n"
"auditing as well as to lock the audit configuration.\n"
"The selected flag from <b>Set Enabled Flag</b> will be added to the rules.</"
"p>"
msgstr ""
"<p><b><big>auditctl에 대한 규칙</big></b><br>\n"
"이 대화 상자는 syscall 감사를 활성화 또는 비활성화하고\n"
"감사 구성을 잠그는 기능을 제공합니다.\n"
"<b>활성화된 플래그 설정</b>에서 선택한 플래그가 규칙에 추가됩니다.</p>"

#. rules dialog help 2/6
#: src/include/audit-laf/helps.rb:167
msgid ""
"<p><b>Note:</b><br>Locking the rules means they cannot be changed until next "
"reboot.</p>"
msgstr ""
"<p><b>참고:</b><br>규칙을 잠그면 다음 재부팅까지 규칙을 변경할 수 없습니다.</"
"p>"

#. rules dialog help 3/6
#: src/include/audit-laf/helps.rb:171
msgid ""
"<p>Enabling auditing without additional rules will cause the\n"
" applications which use <i>libaudit</i>, e.g. PAM to log to /var/log/audit/"
"audit.log (default).</p> "
msgstr ""
"<p>추가 규칙 없이 감사를 활성화하면\n"
" <i>libaudit</i>를 사용하는 응용 프로그램(예: PAM)이 /var/log/audit/audit."
"log(기본값)에 로깅합니다.</p> "

#. rules dialog help 4/6
#: src/include/audit-laf/helps.rb:175
msgid ""
"<p>You can also edit the rules manually, which we only recommended for "
"advanced users.<br>\n"
"For more information about all options, see 'man auditctl'.</p>\n"
msgstr ""
"<p>수동으로 규칙을 편집할 수도 있지만 이 작업은 고급 사용자에게만 권장됩니다."
"<br>\n"
"모든 옵션에 대한 자세한 내용은 'man auditctl'을 참조하십시오.</p>\n"

#. rules dialog help 5/6
#: src/include/audit-laf/helps.rb:179
msgid ""
"<p><b>Check Syntax</b> sends the rules via <i>auditctl</i> to the audit "
"subsystem and checks the syntax.<br><b>Restore</b> restores the settings "
"from /etc/audit/audit.rules.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>구문 확인</b>은 <i>auditctl</i>을 통해 규칙을 감사 하위 시스템으로 보내"
"고 구문을 확인합니다.<br><b>복원</b>은 /etc/audit/audit.rules에서 설정을 복원"
"합니다.</p>\n"

#. rules dialog help 6/6
#: src/include/audit-laf/helps.rb:183
msgid ""
"<p>Click <b>Restore and Reset</b> to restore the rules and reset\n"
"the changes (from previous syntax checks) by calling <i>auditctl</i>.<br>\n"
"Click <b>Load</b> to open a file selection dialog in which you can load\n"
"an example rules file.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>복원 및 재설정</b>을 클릭하여 규칙을 복원하고\n"
"<i>auditctl</i>을 호출하여 이전 구문 확인에서 식별된 변경사항을 재설정하십시"
"오.<br>\n"
"<b>로드</b>를 클릭하여 예제 규칙 파일을 로드할 수 있는 파일 선택 대화 상자"
"를\n"
"여십시오.</p>\n"

#. Header of tab in tab widget
#: src/include/audit-laf/wizards.rb:123
msgid "&Dispatcher"
msgstr "Dispatcher(&D)"

#. Header of tab in tab widget
#: src/include/audit-laf/wizards.rb:129
msgid "Disk &Space"
msgstr "디스크 공간(&S)"

#. Header of tab in tab widget
#. (auditctl is a program which sends the rules to the audit subsystem)
#: src/include/audit-laf/wizards.rb:136
msgid "&Rules for 'auditctl'"
msgstr "'auditctl' 규칙(&R)"

#  Initialization dialog contents
#. Initialization dialog contents
#: src/include/audit-laf/wizards.rb:230
msgid "Initializing..."
msgstr "초기화하고 있습니다..."

#. Do not check UI when running in CommandLine mode
#: src/modules/AuditLaf.rb:231
msgid "The rules for auditctl are locked."
msgstr "auditctl에 대한 규칙이 잠겼습니다."

#. skip it during initial and second stage or when create AY profile
#: src/modules/AuditLaf.rb:318
msgid ""
"<p>To continue the configuration of Linux Auditing, the package <b>%1</b> "
"must be installed.</p>"
msgstr ""
"<p>Linux Auditing의 구성을 계속하려면 <b>%1</b> 패키지를 설치해야 합니다.</p>"

#: src/modules/AuditLaf.rb:321
msgid "<p>Install it now?</p>"
msgstr "<p>지금 설치하시겠습니까?</p>"

#. additionally save initial settings
#: src/modules/AuditLaf.rb:357
msgid ""
"Cannot start the audit daemon.\n"
"Please check /var/log/messages for auditd errors.\n"
"You can use the module 'System Log' from group\n"
"'Miscellaneous' in YaST Control Center."
msgstr ""
"audit 데몬을 시작할 수 없습니다.\n"
"auditd 오류 /var/log/messages 를 확인하세요.\n"
"YaST2 제어판 > '잡동사니'  > '시스템 로그' \n"
"를 사용하면 됩니다."

# src/clients/lan_auto.ycp:63
#  sound Read dialog caption:
#. AuditLaf read dialog caption
#: src/modules/AuditLaf.rb:376
msgid "Initializing Audit Configuration"
msgstr "Audit 구성 초기화 중"

#. Progress stage 1/4
#: src/modules/AuditLaf.rb:391
msgid "Check for installed packages"
msgstr "설치된 패키지 확인"

#. Progress stage 2/4
#: src/modules/AuditLaf.rb:393
msgid "Read the configuration of auditd"
msgstr "auditd의 구성 읽기"

#. Progress stage 3/4
#: src/modules/AuditLaf.rb:395
msgid "Read the rules file"
msgstr "규칙 파일 읽기"

#  progress stage, text in dialog (short) (infinitive)
#. Progress stage 4/4
#: src/modules/AuditLaf.rb:397
msgid "Check status of auditd"
msgstr "auditd 의 상태 확인"

#. Progress stage 1/4
#: src/modules/AuditLaf.rb:401
msgid "Checking for packages..."
msgstr "패키지를 확인하는 중입니다."

# src/clients/lan_auto.ycp:58
#. Progress step 2/4
#: src/modules/AuditLaf.rb:403
msgid "Reading the configuration..."
msgstr "설정 불러오는 중..."

#. Progress step 3/4
#: src/modules/AuditLaf.rb:405
msgid "Reading the rules file..."
msgstr "규칙 파일 읽는 중..."

#. Progress step 4/4
#: src/modules/AuditLaf.rb:407
msgid "Checking status..."
msgstr "상태 확인 중..."

#. Report error
#: src/modules/AuditLaf.rb:434
msgid "Cannot read auditd.conf."
msgstr "auditd.conf 를 읽을 수 없습니다."

#. Error message
#: src/modules/AuditLaf.rb:444
msgid "Cannot read audit.rules."
msgstr "audit.rules 를 읽을 수 없습니다."

#. question shown in a popup about start of audit daemon
#: src/modules/AuditLaf.rb:463
msgid ""
"Do you want to start it and enable start at boot\n"
"or only start the daemon for now?"
msgstr ""
"지금 시작하고 부팅 시 시작을 활성화하시겠습니까\n"
"또는 데몬만 시작하시겠습니까?"

#: src/modules/AuditLaf.rb:466
msgid "The daemon 'auditd' doesn't run.\n"
msgstr "데몬 'auditd'가 실행되지 않습니다.\n"

#. message about loaded kernel module
#: src/modules/AuditLaf.rb:470
msgid ""
"The 'apparmor' kernel module is loaded.\n"
"The kernel uses a running audit daemon to log audit\n"
"events to /var/log/audit/audit.log (default).\n"
msgstr ""
"'Apparmor' 커널 모듈이 로드되었습니다.\n"
"커널에서 실행 중인 감사 데몬으로 감사 이벤트를\n"
"/var/log/audit/audit.log(기본값)에 기록합니다.\n"

#. Headline of a popup
#: src/modules/AuditLaf.rb:477
msgid "Start of Audit Daemon"
msgstr "감사 데몬 시작"

#. label of three buttons belonging to the popup
#: src/modules/AuditLaf.rb:479
msgid "Start and &Enable"
msgstr "시작 및 활성화(&E)"

#: src/modules/AuditLaf.rb:479
msgid "&Start"
msgstr "시작(&S)"

#: src/modules/AuditLaf.rb:479
msgid "&Do not start"
msgstr "시작 안 함(&D)"

#: src/modules/AuditLaf.rb:488
msgid "Cannot start the audit daemon."
msgstr "감사 데몬을 시작할 수 없습니다."

#: src/modules/AuditLaf.rb:489
msgid ""
"The rules may be locked.\n"
"Continue to check the rules. You can change\n"
"the 'Enabled Flag', but to activate the change\n"
"a reboot is required afterwards.\n"
msgstr ""
"규칙이 잠겼을 수 있습니다.\n"
"계속해서 규칙을 확인하십시오.\n"
"'활성화된 플래그'를 변경할 수 있지만 변경사항을 활성화하려면\n"
"변경 후에 재부팅해야 합니다.\n"

# src/config/isdn.y2cc:11 src/isdn/wizards.ycp:63 src/isdn/wizards.ycp:84
#  FIXME check abort correctly
#  PowerManagement read dialog caption
#. Auditd read dialog caption
#: src/modules/AuditLaf.rb:545
msgid "Saving Audit Configuration"
msgstr "Audit 구성 저장 중"

#  translators: progress stage 1/2
#. Progress stage 1/2
#: src/modules/AuditLaf.rb:561
msgid "Write the settings"
msgstr "설정 기록"

#  translators: progress stage 1/2
#. Progress stage 2/2
#: src/modules/AuditLaf.rb:563
msgid "Write the rules"
msgstr "규칙 기록"

#  translators: progress step 1/1
#. Progress step 1/2
#: src/modules/AuditLaf.rb:567
msgid "Writing the settings..."
msgstr "설정을 기록하고 있습니다..."

#  translators: progress step 1/1
#. Progress step 2/2
#: src/modules/AuditLaf.rb:569
msgid "Writing the rules..."
msgstr "규칙 기록 중..."

# src/isdn/ip.ycp:70 src/isdn/ip.ycp:99 src/provider/details.ycp:45
# src/provider/details.ycp:95 src/provider/details.ycp:121
#  error message - the entered ip address is already
#  configured for another virtual host
#. check first whether rules are already locked
#: src/modules/AuditLaf.rb:585
msgid "The rules are already locked."
msgstr "규칙이 이미 잠겨 있습니다."

#: src/modules/AuditLaf.rb:586
msgid ""
"Do you want to change the 'Enabled Flag'?\n"
"If yes, the new rules will be written to /etc/audit/audit.rules.\n"
"Reboot the system afterwards for the change to take effect.\n"
msgstr ""
"'활성화된 플래그'를 변경하시겠습니까?\n"
"[예]를 선택하면 새 규칙이 /etc/audit/audit.rules에 기록됩니다.\n"
"변경사항을 적용하려면 변경 후에 시스템을 재부팅하십시오.\n"

#. Error message
#: src/modules/AuditLaf.rb:611
msgid "Restart of the audit daemon failed."
msgstr "감사 데몬 다시 시작에 실패했습니다."

#  error report
#. Error message
#: src/modules/AuditLaf.rb:618
msgid "Cannot write settings to auditd.conf."
msgstr "설정을 auditd.conf 에 기록할 수 없습니다."

#. Error message, rules cannot be set
#: src/modules/AuditLaf.rb:649
msgid "Start yast2-audit-laf again and check the rules."
msgstr "yast2-audit-laf를 다시 시작하고 규칙을 확인하십시오."

#: src/modules/AuditLaf.rb:655
msgid "Cannot write settings to auditd.rules."
msgstr "설정을 auditd.rules 에 기록할 수 없습니다."

#  menu button label
#. Create a textual summary and a list of unconfigured cards
#. @return summary of the current configuration
#: src/modules/AuditLaf.rb:704
msgid "Log file"
msgstr "로그 파일"

#~ msgid ""
#~ "The audit daemon doesn't run.\n"
#~ "Do you want to start it now?"
#~ msgstr ""
#~ "audit 데몬을 실행 하지 않았습니다.\n"
#~ "지금 시작 하시겠습니까?"

#  service sttus - label
#, fuzzy
#~| msgid "Audit daemon not running"
#~ msgid "Audit daemon not running."
#~ msgstr "Audit 데몬이 실행중이 아님"

#, fuzzy
#~ msgid "Unknown option"
#~ msgstr "알 수 없는 옵션입니다."

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Communication</b>: Controls the communication\n"
#~ "between the daemon and the dispatcher program.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>통신</b>: 데몬과 dispatcher 프로그램 사이의\n"
#~ "통신을 제어합니다.</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Admin Space Left</b> and <b>Action</b> describe how much disk space "
#~ "(in megabytes)\n"
#~ "to left and which action to perform if the system <b>is running low</b>.</"
#~ "p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>관리자 남은 용량</b> 과 <b>동작</b> 으로 디스크 남은 용량(MB 단위)"
#~ "이 <b>부족</b>\n"
#~ "하여 시스템 시작시에 문제가 생기면 실행할 동작을 설정하세요.</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If an action is set to <i>EMAIL</i> a warning mail will be send to the "
#~ "account specified in\n"
#~ "<b>Action Mail Account</b></p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>동작을 <i>EMAIL</i> 로 설정하면 경고 메일이 <b>메일 계정 동작</b>에서 "
#~ "지정한 계정으로\n"
#~ "보내집니다.</p>"

#  yes-no popup
#~ msgid ""
#~ "Really exit?\n"
#~ "All changes will be lost."
#~ msgstr ""
#~ "정말로 중단하시겠습니까?\n"
#~ "모든 변경사항을 잃게 될것입니다."

#  TODO FIXME: your code here...
#  Configuration summary text for autoyast
#~ msgid "Configuration summary..."
#~ msgstr "구성 요약..."

#  dialog caption
#, fuzzy
#~ msgid "Configuration of audit-laf"
#~ msgstr "Autofs의 구성"

#, fuzzy
#~ msgid "Disk &Space on Log Partion"
#~ msgstr "디스크 공간 경고"
